<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--
  ~ Copyright (C) 2007-2022 Crafter Software Corporation. All Rights Reserved.
  ~
  ~ This program is free software: you can redistribute it and/or modify
  ~ it under the terms of the GNU General Public License version 3 as published by
  ~ the Free Software Foundation.
  ~
  ~ This program is distributed in the hope that it will be useful,
  ~ but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
  ~ MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
  ~ GNU General Public License for more details.
  ~
  ~ You should have received a copy of the GNU General Public License
  ~ along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
  -->

<page>
  <content-type>/page/article</content-type>
  <display-template>/templates/web/pages/article.ftl</display-template>
  <merge-strategy>inherit-levels</merge-strategy>
  <objectGroupId>d582</objectGroupId>
  <objectId>d5824453-b743-4575-bb7a-5c49c0fbedbb</objectId>
  <sections_o>
    <item>
      <section_html>&lt;p&gt;Ut pellentesque nibh porta lacinia porta. Nam eleifend aliquam tellus sit amet sagittis. Maecenas id eros velit. Donec feugiat iaculis augue eu egestas. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Aenean volutpat lobortis nisi, id tristique augue condimentum id. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Praesent mollis dui faucibus, interdum ex sit amet, vestibulum sapien. Praesent a mauris vel diam ultricies maximus elementum sed ligula. Duis hendrerit laoreet rutrum. Sed tincidunt turpis ut urna iaculis, ac volutpat purus molestie. Morbi pretium ac urna vel pretium. Quisque accumsan tincidunt velit, sit amet consequat elit feugiat non.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Donec tellus turpis, malesuada eget magna dictum, faucibus posuere lectus. Nunc eu luctus augue, sed dictum nisi. Nunc faucibus placerat rutrum. Nullam consectetur lorem posuere erat mattis dignissim. Nullam leo lorem, placerat non ante vel, venenatis egestas leo. Vivamus euismod, nisl non dictum mollis, erat purus pellentesque leo, ut tempor libero nisl vel sapien. Vivamus lacinia sit amet diam ut vehicula. Maecenas non nulla eu metus venenatis aliquam et sit amet tortor. Nam sed pretium nisi, eu convallis arcu. Integer venenatis est eu facilisis dapibus. Duis commodo euismod ultrices.&lt;/p&gt;</section_html>
    </item>
    <item>
      <section_html>&lt;p&gt;Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Morbi luctus massa tempus, facilisis ligula vel, imperdiet orci. Sed ut mauris id metus ullamcorper consectetur. Duis dignissim maximus erat, vitae pellentesque eros ornare eu. Quisque lacinia magna ipsum, blandit lobortis ante euismod vitae. Pellentesque leo arcu, malesuada a neque ut, consectetur laoreet ex. Pellentesque non tincidunt diam. Suspendisse risus turpis, sagittis quis nisi eget, fringilla faucibus orci. Mauris accumsan nunc in justo euismod, ac pharetra metus egestas. Aliquam tincidunt rutrum venenatis. Donec eget ex massa.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Fusce eu feugiat orci. Aenean consectetur auctor diam quis dignissim. In hac habitasse platea dictumst. Sed dictum nulla quis congue tempus. Sed eu ultricies magna. Vestibulum et pretium enim. Nulla velit eros, gravida sed interdum ut, auctor ut urna. Nulla nunc elit, posuere ut nibh nec, lobortis finibus erat. Vestibulum tristique eu eros non pharetra. Donec vitae nibh sollicitudin dui porttitor feugiat. Proin pulvinar sem a laoreet volutpat. Aliquam sagittis tortor et euismod laoreet. Vivamus fermentum vestibulum mauris, id commodo nunc consectetur ac. Aliquam aliquet blandit libero nec fringilla. Etiam lacinia arcu id nunc eleifend rutrum.&lt;/p&gt;</section_html>
    </item>
    <item>
      <section_html>&lt;p&gt;&lt;span&gt;Sed sollicitudin accumsan ornare. Nunc lacinia elementum mi nec suscipit. Nam ullamcorper mattis risus, quis rutrum quam eleifend eget. Suspendisse ultricies enim ac ullamcorper blandit. Maecenas porttitor convallis mauris id ultrices. Nulla elit velit, congue vel ultrices id, tristique nec eros. Donec commodo est id erat luctus cursus. Cras a elementum diam. Nunc eros ex, sagittis sit amet congue a, efficitur non mi. Sed fringilla diam eu arcu vulputate, vitae viverra purus eleifend. Integer bibendum faucibus est, vitae semper velit vehicula nec. Proin fringilla interdum nisi non ultricies. Suspendisse fringilla lacus tellus, at tempus augue bibendum non. Nunc et purus semper, sollicitudin nisl at, suscipit leo. Curabitur scelerisque nulla a diam aliquam rutrum sit amet in dolor.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</section_html>
    </item>
  </sections_o>
  <file-name>index.xml</file-name>
  <folder-name>10-tips-to-get-in-shape</folder-name>
  <internal-name>10 Tips to Get in Shape</internal-name>
  <title_t>10 Tips to Get in Shape</title_t>
  <subject_t>10 Tips to Get in Shape</subject_t>
  <author_s>John Doe</author_s>
  <categories_o>
    <item>
      <key>health</key>
      <value_smv>Health</value_smv>
    </item>
  </categories_o>
  <segments_o>
    <item>
      <key>guy</key>
      <value_smv>Guy</value_smv>
    </item>
  </segments_o>
  <date_dt>2021-02-08T05:00:00.000Z</date_dt>
  <createdDate>2017-03-2T20:52:30.000Z</createdDate>
  <createdDate_dt>2017-03-2T20:52:30.000Z</createdDate_dt>
  <lastModifiedDate>2017-03-13T20:33:18.000Z</lastModifiedDate>
  <lastModifiedDate_dt>2020-01-24T11:43:03.128Z</lastModifiedDate_dt>
  <featured_b>true</featured_b>
  <summary_t>Ut pellentesque nibh porta lacinia porta. Nam eleifend aliquam tellus sit amet sagittis. Maecenas id eros velit. Donec feugiat iaculis augue eu egestas. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas.</summary_t>
  <image_s>/static-assets/images/get-in-shape-pic.jpg</image_s>
</page>
