<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--
  ~ Copyright (C) 2007-2022 Crafter Software Corporation. All Rights Reserved.
  ~
  ~ This program is free software: you can redistribute it and/or modify
  ~ it under the terms of the GNU General Public License version 3 as published by
  ~ the Free Software Foundation.
  ~
  ~ This program is distributed in the hope that it will be useful,
  ~ but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
  ~ MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
  ~ GNU General Public License for more details.
  ~
  ~ You should have received a copy of the GNU General Public License
  ~ along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
  -->

<page>
  <content-type>/page/article</content-type>
  <display-template>/templates/web/pages/article.ftl</display-template>
  <merge-strategy>inherit-levels</merge-strategy>
  <objectGroupId>6121</objectGroupId>
  <objectId>6121741f-8b6f-75ce-151b-75e57f04da13</objectId>
  <sections_o>
    <item>
      <section_html>&lt;p&gt;Donec euismod et ligula quis porta. Vivamus lacinia tortor lectus, a
        dictum nisi efficitur consequat. Duis posuere aliquet massa, quis sollicitudin dolor
        fringilla nec. Phasellus tincidunt lorem ac imperdiet vehicula. Morbi consequat ut tellus
        quis suscipit. Praesent volutpat, augue et posuere finibus, lectus tortor mollis ligula,
        elementum convallis diam ligula aliquam arcu. Pellentesque sed diam dolor. Duis erat nibh,
        interdum dignissim volutpat non, mattis in neque. Aenean felis sapien, varius eu ipsum non,
        tempus commodo massa. Sed erat ante, vulputate at convallis a, placerat sit amet urna. Proin
        facilisis scelerisque dolor, sed congue lorem vestibulum vel. Quisque placerat imperdiet
        gravida. Aenean cursus rutrum rutrum.&lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;Vestibulum id ex nec justo dignissim faucibus dictum vitae velit. Sed volutpat
        commodo mollis. Curabitur luctus neque id arcu dapibus sodales. Nulla facilisi. Pellentesque
        accumsan aliquam pharetra. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia
        nostra, per inceptos himenaeos. Mauris ut viverra nibh, sed porttitor nisi. Nam tincidunt
        sagittis venenatis. Cras ligula nulla, auctor eu est non, congue venenatis ante. Suspendisse
        sit amet lacus interdum, fermentum risus quis, dictum urna. Fusce vitae tristique lacus, in
        finibus nunc. Aenean semper urna sed rutrum imperdiet. Ut vestibulum elit in ipsum finibus
        porta. Nam egestas gravida rutrum.&lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;Phasellus hendrerit, nisi ac posuere ullamcorper, leo est vulputate odio, at
        dapibus lorem lacus in sem. Aenean viverra dictum tortor, in sagittis ligula dictum
        suscipit. Aliquam porta felis quis imperdiet viverra. Proin scelerisque, elit sit amet
        lobortis sodales, nisl metus euismod nunc, non tincidunt nibh eros ut enim. Suspendisse
        potenti. Maecenas eget lacus nisl. Sed consectetur non diam sed venenatis. Mauris sed magna
        augue. Etiam dui ipsum, maximus sed eros accumsan, tincidunt finibus leo. Suspendisse quis
        imperdiet dui. Maecenas erat urna, scelerisque ac accumsan quis, cursus vitae metus. Proin
        lobortis, neque non rhoncus scelerisque, sem libero bibendum diam, a porttitor urna risus at
        mauris. Vivamus semper ex vitae diam luctus, id accumsan nulla congue. Maecenas tempor
        turpis non sapien suscipit, sit amet fermentum neque malesuada. Vestibulum lobortis
        sollicitudin consequat. Etiam leo mauris, dictum vitae vehicula vitae, molestie a tortor.&lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;Ut tincidunt arcu felis, eget sodales ligula tincidunt at. Nam interdum et ipsum
        nec cursus. Proin velit enim, gravida vitae porta eu, viverra ut magna. Donec risus nisl,
        sodales vitae pulvinar in, condimentum nec quam. Duis id tempus sapien. Duis consequat
        laoreet nunc, et elementum libero fringilla sed. Fusce at nulla nec ligula aliquet
        facilisis. Sed aliquet gravida urna, et suscipit purus lacinia sed. Nunc non ligula eros.
        Nunc aliquam ultrices dolor a efficitur. Fusce blandit gravida elementum. Donec id sodales
        orci.&lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;Aenean consectetur lorem rutrum felis lacinia bibendum. Sed et elit in mi egestas
        pellentesque. Suspendisse vitae imperdiet ligula. Quisque sollicitudin, eros id aliquam
        bibendum, elit neque tincidunt orci, at vehicula lacus mauris eget erat. Nulla facilisi.
        Suspendisse potenti. Sed ultrices fringilla justo eget ultricies. Donec eu porttitor augue.&lt;/p&gt;
      </section_html>
    </item>
  </sections_o>
  <file-name>index.xml</file-name>
  <folder-name>5-popular-diets-for-women</folder-name>
  <featured_b>true</featured_b>
  <internal-name>5 Popular Diets for Women</internal-name>
  <title_t>5 Popular Diets for Women</title_t>
  <subject_t>5 Popular Diets for Women</subject_t>
  <author_s>Jane Doe</author_s>
  <categories_o>
    <item>
      <key>health</key>
      <value_smv>Health</value_smv>
    </item>
  </categories_o>
  <segments_o>
    <item>
      <key>gal</key>
      <value_smv>Gal</value_smv>
    </item>
  </segments_o>
  <summary_t>Donec euismod et ligula quis porta. Vivamus lacinia tortor lectus, a dictum nisi
    efficitur consequat. Duis posuere aliquet massa, quis sollicitudin dolor fringilla nec.
  </summary_t>
  <image_s>/static-assets/images/diets-women-pic.jpg</image_s>
  <createdDate>2021-3-14T23:41:13.000Z</createdDate>
  <createdDate_dt>2017-3-14T23:41:13.000Z</createdDate_dt>
  <lastModifiedDate>2017-3-14T23:52:2.000Z</lastModifiedDate>
  <lastModifiedDate_dt>2017-3-14T23:52:2.000Z</lastModifiedDate_dt>
  <date_dt>2017-03-14T04:00:00.000Z</date_dt>
</page>
