<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--
  ~ Copyright (C) 2007-2022 Crafter Software Corporation. All Rights Reserved.
  ~
  ~ This program is free software: you can redistribute it and/or modify
  ~ it under the terms of the GNU General Public License version 3 as published by
  ~ the Free Software Foundation.
  ~
  ~ This program is distributed in the hope that it will be useful,
  ~ but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
  ~ MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
  ~ GNU General Public License for more details.
  ~
  ~ You should have received a copy of the GNU General Public License
  ~ along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
  -->

<page>
	<content-type>/page/article</content-type>	<display-template>/templates/web/pages/article.ftl</display-template>
	<merge-strategy>inherit-levels</merge-strategy>
	<objectGroupId>8bdd</objectGroupId>
	<objectId>8bdd0180-b7c8-1eff-1f20-76ddca377e3c</objectId>
	<sections_o>	<item>	<section_html>&lt;p&gt;Suspendisse a faucibus orci. Sed porta justo vel sapien iaculis pulvinar. Quisque bibendum pretium lectus ut auctor. Integer vitae libero volutpat est congue lacinia. Morbi at massa odio. Quisque non elit tellus. Donec porttitor viverra tortor. Nulla pellentesque pharetra tortor sed lacinia. Integer nec rutrum risus, mattis pulvinar velit.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vestibulum posuere accumsan elit, id consequat massa venenatis ac. Nullam tincidunt risus quis quam porta ultrices. Quisque sagittis ex vel leo mattis scelerisque. Phasellus auctor mi quis tellus tempus, in pretium leo molestie. Donec dignissim viverra euismod. Pellentesque ultrices ac est quis posuere. Duis fermentum pellentesque lacus, in lobortis nulla ultricies id. Pellentesque placerat fermentum eros, vitae lobortis odio interdum cursus. Etiam diam turpis, ornare scelerisque feugiat ac, varius sed eros. Suspendisse molestie mauris lorem, vel ultrices massa vehicula eu. Vestibulum ante augue, sodales nec volutpat sit amet, mollis et ipsum. Nullam mattis, lectus ac ultricies rhoncus, nibh est consectetur erat, vel ullamcorper diam sapien in nulla. Mauris nec sapien egestas, faucibus lectus ut, commodo massa.&lt;/p&gt;</section_html>
	</item>	<item>	<section_html>&lt;p&gt;Sed sit amet lobortis sem. Aenean pretium lorem dictum, scelerisque justo at, porttitor urna. In hac habitasse platea dictumst. Nulla molestie suscipit dui, non faucibus tortor. Pellentesque id dapibus nulla. In porttitor ultricies nibh vitae congue. Proin maximus eleifend semper. Etiam vehicula varius volutpat. In hac habitasse platea dictumst. Donec nulla metus, blandit quis massa quis, semper accumsan odio. Fusce condimentum lacus elit, sit amet faucibus metus tincidunt at. Proin rhoncus dictum egestas. Aliquam malesuada dui hendrerit, tempor risus vel, posuere tellus. Nullam non sagittis urna, bibendum pulvinar elit. Nunc bibendum purus sagittis, pulvinar velit ut, fermentum libero. In at nisi mi.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Quisque scelerisque felis eget turpis finibus, a dapibus ligula malesuada. In hac habitasse platea dictumst. In tempus mollis ipsum, nec egestas sem. Morbi elit nunc, sodales in volutpat nec, aliquet quis risus. Fusce ac rhoncus nunc. Ut turpis dolor, hendrerit euismod dictum in, eleifend sed lectus. Praesent tincidunt convallis nisl, eget placerat justo. Aliquam tristique, nulla ut ornare dignissim, sapien velit aliquam mauris, ac mollis dolor turpis a ipsum. Vestibulum aliquet metus quam, a rhoncus turpis vulputate ac. Quisque ornare ut tortor vel congue. Nulla orci orci, tempor et dolor et, tincidunt pellentesque est. Ut a purus at justo mollis convallis in et dolor. Phasellus eget ultrices enim.&lt;/p&gt;</section_html>
	</item></sections_o>
	<internal-name>Top Romantic Valentine Movies</internal-name>
	<title_t>Top Romantic Valentine Movies</title_t>
	<subject_t>Top Romantic Valentine Movies</subject_t>
	<author_s>Jane Doe</author_s>
	<file-name>index.xml</file-name>
	<folder-name>top-romantic-valentine-movies</folder-name>
	<categories_o>	<item>	<key>entertainment</key>
	<value_smv>Entertainment</value_smv>
	</item></categories_o>
	<segments_o>	<item>	<key>gal</key>
	<value_smv>Gal</value_smv>
	</item></segments_o>
	<date_dt>2021-02-14T05:00:00.000Z</date_dt>
	<createdDate>2017-03-3T20:14:16.000Z</createdDate>
	<createdDate_dt>2017-03-3T20:14:16.000Z</createdDate_dt>
	<lastModifiedDate>2017-03-13T20:33:25.000Z</lastModifiedDate>
	<lastModifiedDate_dt>2017-03-13T20:33:25.000Z</lastModifiedDate_dt>
	<featured_b>true</featured_b>
	<summary_t>Suspendisse a faucibus orci. Sed porta justo vel sapien iaculis pulvinar. Quisque bibendum pretium lectus ut auctor. Integer vitae libero volutpat est congue lacinia. Morbi at massa odio. Quisque non elit tellus. Donec porttitor viverra tortor. </summary_t>
	<image_s>/static-assets/images/romantic-pic.jpg</image_s>
</page>
