<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<page>
	<content-type>/page/article</content-type>	<display-template>/templates/web/pages/article.ftl</display-template>
	<merge-strategy>inherit-levels</merge-strategy>
	<objectGroupId>46fd</objectGroupId>
	<objectId>46fd0f40-3580-00e2-cc04-e250dd750e4d</objectId>
	<sections>	<item>	<section_html>&lt;p&gt;Pellentesque eu consequat leo. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Sed semper gravida mauris eu tempus. Vestibulum vel metus eu purus dignissim euismod. Donec quis magna varius, fringilla mi vitae, consectetur risus. Morbi nec commodo leo. In aliquet, est nec scelerisque viverra, turpis tellus posuere ante, et sollicitudin metus dolor vitae urna. Nullam venenatis hendrerit nisi. Sed convallis faucibus diam et efficitur. Morbi et felis consectetur, dignissim massa quis, semper massa. Integer rhoncus a turpis nec viverra. Sed dignissim sapien ipsum, condimentum volutpat dolor condimentum eu. Suspendisse eget lacus malesuada, dapibus dui vel, posuere metus.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mauris tristique ac nibh quis dignissim. Nulla egestas ornare nibh blandit bibendum. Ut auctor luctus tristique. Phasellus eu hendrerit eros, ac lobortis arcu. In posuere felis eget mi venenatis, nec pulvinar massa egestas. Nam ut lacus augue. Sed viverra ullamcorper sem, finibus euismod est blandit et. In fermentum mauris at finibus laoreet. In pharetra porttitor hendrerit. Etiam ac sapien massa.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Donec ornare pretium eros vitae auctor. Donec purus ipsum, varius aliquam nunc pretium, interdum condimentum velit. Nam nec turpis vehicula, blandit eros a, molestie nulla. Nunc pretium a erat nec volutpat. Cras velit quam, rhoncus vel vehicula a, viverra et ipsum. Maecenas vestibulum in sem a feugiat. Suspendisse eget ligula sed velit tincidunt tincidunt. Nullam nec varius risus. Nam elementum nec neque non tristique. Orci varius natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Ut quis nisl viverra, fermentum elit vitae, gravida ante. Duis eleifend orci est, et euismod diam vehicula in. Aliquam eget turpis quis neque malesuada posuere. Pellentesque eget tellus sem. Nulla sodales neque at odio sollicitudin ultrices. Nullam lacus metus, mattis sit amet quam sed, luctus rutrum velit.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sed a mi venenatis, porttitor orci id, porta enim. Donec condimentum diam at libero bibendum, eu vehicula tellus molestie. Proin ut hendrerit elit. Quisque id metus eget tortor gravida lacinia. Quisque lobortis mauris vitae risus condimentum, aliquam pretium augue cursus. Morbi non vulputate erat, vitae pellentesque urna. Donec vehicula lorem metus, id feugiat metus sodales ut. Nullam fringilla massa at ornare feugiat. Pellentesque non purus mauris. Duis rhoncus vitae velit vel maximus.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Sed vel lectus eros. Aenean tincidunt feugiat mattis. Morbi dapibus porttitor tellus at auctor. Praesent faucibus aliquam lacus, sit amet tincidunt neque rhoncus non. Etiam a dignissim lacus. Nulla tincidunt porta sapien sed lobortis.&lt;/p&gt;</section_html>
	</item></sections>
	<internal-name>ACME Stocks Tumble for Second Day in a Row</internal-name>
	<title>ACME Stocks Tumble for Second Day in a Row</title>
	<subject>ACME Stocks Tumble for Second Day in a Row</subject>
	<author>Jane Doe</author>
	<header>	<item>	<key>/site/components/header.xml</key>
	<value>Header</value>
	<include>/site/components/header.xml</include>
	<disableFlattening>true</disableFlattening>
	</item></header>
	<file-name>index.xml</file-name>
	<folder-name>acme-stocks-tumble-for-second-day-in-a-row</folder-name>
	<tags>	<item>	<key>finance</key>
	<value_smv>Finance</value_smv>
	</item></tags>
	<audience>	<item>	<key>guy</key>
	<value_smv>Guy</value_smv>
	</item>	<item>	<key>gal</key>
	<value_smv>Gal</value_smv>
	</item></audience>
	<date_dt>07/04/2016 04:00:00</date_dt>
	<createdDate>3/3/2017 20:45:5</createdDate>
	<createdDate_dt>3/3/2017 20:45:5</createdDate_dt>
	<lastModifiedDate>3/9/2017 19:7:27</lastModifiedDate>
	<lastModifiedDate_dt>3/9/2017 19:7:27</lastModifiedDate_dt>
	<featured_b>false</featured_b>
	<headline>Pellentesque eu consequat leo. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Sed semper gravida mauris eu tempus. Vestibulum vel metus eu purus dignissim euismod.</headline>
</page>